「部落衝突:皇室戰爭 Clash Royale」奶共壓力測試

係之前既時候 cr既客服團隊曾經告知小弟cr既玩家係享有言論自由

所以小弟今日屎忽痕做左個壓力測試 睇下會唔會被改名做皇室精英

我就拎左正身去比五百石改左個名

結果四個鐘之後就變左做

（跌左200分係因為連輸左好多場）

之後雖然明知好似屌政府咁一樣冇用但都單方面係客服度屌左好耐

最嬲係改還改 你改我做香港加油我都可以扮冇野

sorry for1999
個ac平時剩係拎黎睇成人台同睇而加既環境
第一次開post唔知有冇打錯格式

歡迎各位巴絲一齊壓力測試

#五大訴求缺一不可
#錫春袋都唔割
#香港加油

2016年6月，中國的網路公司騰訊宣布以86億美元的價格收購Supercell的84.3%的股份，達成控股[8]。

Supercell（超級細胞）是一家芬蘭赫爾辛基的電子遊戲開發商。公司成立於2010年，目前主要製作面向智慧型手機等行動平台的遊戲。其最令人熟知的作品包括了《卡通農場》、《部落衝突》、《海島奇兵》、《部落衝突：皇室戰爭（Clash Royale)》《荒野亂鬥(Brawl Stars) 》。據統計在2013年，《卡通農場》和《部落衝突》兩款遊戲每天給公司帶來250萬美元的收入 [4]。

你玩大陸GAME仲問間野點解奶共
你不如去天安門仲實際

知佢奶共 但佢聲稱有言論自由 所以先改黎玩下

中國一直都有聲稱最民主同言論自由既國家

即刻唔想玩

真心垃圾GAME唔想玩

中國式民主 中國式社會主義

手足快d 棄

推

垃圾CR 我玩左咁多年 堅持唔課金

騰訊作為最大老闆
點會俾你改埋呢啲名

隻game入面成日偷偷地混雜d殘體字

成班人改唔同形式既 得我做左美麗香港

見到大陸人會玩得認真啲

6300

垃圾game請立即delete

浪費左500石

好彩從來都係免費玩家

咁佢有冇俾返500石你

係咪應該慶幸無俾佢ban

可以試下投訴喎
game入面有方法畀你投訴
雖然我覺得應該唔會work

美麗香港

擺明支那公司黎ga wo
我1個月前已經係另一隻法國公司game試
用左成個月都冇事

中國式自由

所以支那係世界毒瘤
比支那公司坐大擴散
就會用機構規定限制其他地方居民嘅自由

搵美國客服投訴係有少少機會，因為呢間嘢實際上係美國佬管理。
可以去Reddit搞大佢，佢哋個Community Managers長期有喺Reddit 互動。

垃圾
刪除隻game先

d 石點計

緊係冇啦 點會比

ban左未唔玩 有咩所謂

我改左個clan名叫[光復香港 時代革命]
然後一日後就相同處理
然後果斷del game

利申，打到上七千盃
垃圾game狗也不再屌

但我上兩個星期都改左名做光復香港，時代革命
到而家佢都冇改我名
係咪因爲我太低分

棄啦屌⋯⋯

試著回覆：你滅我語言前我滅你政權！

(突發)政府趁混亂想一鳩收廣東話皮

已棄驚

2014 COC果時已經會ban
果時就話要抵制

比d骨氣啦香港人 已經唔係叫你出去曬太陽 捐錢

2014未識lee間野 都冇玩過coc 真係唔知

皇室

TVBS NEWS
發佈日期：2016年7月18日

大陸打壓的黑手，也伸進手機遊戲世界裡了！知名手機遊戲「部落衝突」，開發遊戲的芬蘭手機遊戲公司，日前被大陸騰訊以2764億台幣併購，沒想到有台灣玩家，原本將自己部落，取名台灣共和國，被併購的隔天部落的名稱就被業者自行竄改為「美麗的台灣」，讓他們看了都傻眼，決定發起抵制抗議政治干涉手機遊戲。

好耐之前有台仔已經測試過

做咩唔投訴佢

你itune俾嘅

用依個理由全退你itune俾嘅錢都得

以前有第二隻game買野冇俾我

我上佢官網同app store投訴

隻game俾返D野我

App store退返錢俾我

你買咗野唔俾你改名緊係可以追返佢

不過佢封你AC就可以去app store 申請全退

AN我就唔知啦

IOS就有依個機制

不過你搞退錢佢可能封你AC

佢封你就搞全退

我係同公司出既 brawl stars 都開左公會 光復香港 時代革命 睇下幾時比人收皮

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法